是日晚餐 涼瓜雞球。。。

食哂啲飯但食唔哂啲餸

涼瓜咁苦

你同查查一齊食飯啦不如
佢食餸 你食飯

甘甘地好食呀

今次我唔明點解係words

咁少邊夠佢食

買3個飯

good

點解成日都食呢D

好健康呀

wonderful掛

好似冇乜關係

你屋企無人煮飯架?

苦瓜燜淋咗好正

喂呀你去咗邊呀？我出post搵過你兩次，我真係有一下以為你死咗

我覺得爽爽地都好正

等查親自解話

係呀呢排想有肉有菜健康啲

吉吉BB

快餐係咁架啦

係唔錯

棒棒

食唔到咁多涼瓜
最多食幾舊